# Auslagerung datenschutzrelevanter Informationen einer Webseite
Beinhaltet das Projekt zur Masterthesis "Auslagerung datenschutzrelevanter Informationen einer Webseite"

## Prequisites
- docker
- docker-compose


